【8.25荃葵青大遊行】晚間8點荃灣沙咀道發生黑警開槍射記者，引發現場記者憤怒，一路追著開槍警們到樓裡，記者厲聲質問

【8.25荃葵青大遊行】晚間8點荃灣沙咀道發生黑警開槍射記者，引發現場記者憤怒，一路追著開槍警們到樓裡，記者厲聲質問：為何射記者！